[球衣撚]日本队最新波衫

點睇大家？

队你老母

個火焰應該復古左1998世界盃件主場，好有特色

( Show Blocked User - sheldon_tong )

個名係咪黃色？

呢件好似唔係正式出賽版，只係紀念版
adidas jp官網都無轉到

btw，ching咁不孝，o係連登用殘體字

幾好睇

队你老母

支那仔

支那人死全家